鐘意咗個gay嘅可以點。。。

望到佢笑得咁可愛心肝仔都痛埋
但佢對我咁好好又於心何忍呢！！！！！！

樓主咩居心？？？香港抗爭緊仲係到兒女私情 blocked

思覺失調？

我叫咗佢唔好。。。。。

感情台冷氣軍師有撚出過去咩 你班人由舊登已經咁垃圾 問心有幾投入場運動啦

唔同連冇戀愛自由都冇埋

成班都係印印腳睇直播未出過去打卡都唔好話自己係手足

毒撚們有福了

起底就知班人睇立場扮落場啦 成班咸青口mk垃圾 咁嘅時勢仲開post吹水

貼爆你個post文宣

你唔係佢牙

連登式民主

唔好咁啦
唔好唔開心啦
我對你好因為我都當你係朋友
相信你都會祝福我同我鍾意嘅人一齊嘅

其實...
我扮gay識女仔
我地一齊啦

介紹比我識, 我幫你解決

轉左ac先啦你